義大利最新確診1247宗武漢肺炎,總確診人數5883

BREAKING: Italy reports 1,247 new cases of coronavirus and 36 new deaths, raising total to 5,883 cases and 233 dead

癡撚線,義大利人口先得個6000萬,真係爆到七彩
最新獎牌榜

班鬼佬戴口罩未

相信CDC，唔戴

德國冇乜新聞講

佢係咪指緊啲自然療法？ 鬼佬好撚鍾意嗰啲

叫你唔好食傳統草藥